(貿易戰) Time: 美國財長下令暫停向台灣出售武器

美國為與中國恢復貿易談判 據報暫停對台售武
2019-06-25 HKT 14:09

美國《時代雜誌》網站報道，美國總統特朗普與中國國家主席習近平本星期稍後會面，美方為與中方恢復貿易談判，避免貿易戰升溫，已暫停向台灣出售武器。

報道引述不願透露身份的美國國防部官員說，財長努欽已決定，美國暫停出售先進戰車及其他軍備給台灣。

報道又說，因應香港的反對修訂逃犯條例爭議，美國部分國會議員本月14日推動跨黨派法案捍衛香港自主，但特朗普政府為免觸怒北京，至今並無就法案表態。

其實美國驚乜嘢？中共高官啲財產+子女全部喺曬美國度，形同人質，美國必要時直接凍結戶口甚至廢除嗰班高幹子弟嘅美國籍，中共一定要跪低

俾刁大感受下 暫緩 = 撤回

侵侵又撚狗。。。

撚香港

努母欽條奶共狗又發功

報道引述不願透露身份的美國國防部官員說，財長努欽已決定，美國暫停出售先進戰車及其他軍備給台灣。
又黎消息人士

努欽不嬲都親中奶共, 有一機會又搞事

侵侵又撚狗，多數出呢啲news最後都會反手大力打擊中國

一單軍售係要傾好撚耐既， 暫停三幾日根本無意思

刁大: 我要撤回啊 trump trump 撤回

侵侵剛接受完Time既訪問

美國媒體講既野真係信住一成先啦, 間間都反侵, 唔知D料真定假既, 諗起cnn既fake news

你起下樓主個底先
同埋一個軍售程序咁長，停幾日算係乜野大事
//為免觸怒北京//
見到呢句都廢事睇

咁講左d咩？

係咪要引呀習總出席g20

不過唔理trump同g20點
香港人都要繼續架啦
唔通而家先放棄咩

又岩wor

condom

Art of DEAL 黎, Trump唔讓步少少, 俾足面你, 先可以係個DEAL到攞多D野, 到你比唔到再撚鳩你